係咪我唔識拍拖

咁小事就離場？

拍拖要雙方包容溝通體諒
你同佢講下你嘅看法 睇下大家有無得改進 你都可以諒解下佢身體或者屋企人問題搞到唔得閒出黎咁
好小事 慢慢溝通啦

好驚同左佢講之後佢會越嚟越不滿我

你太需要佢，所以你做既野會趕佢走。信我，剛剛試過

my dog

比個處佢先

咁我應該點

不了

溝通下先啦 你宜家塑造個形象比邊個睇姐 唔講日後等爆煲

睇得出樓主都有努力控制自己既情緒

咁其實佢有無發現過你不滿？知道左又有無俾咩反應你？

話你知 其實嬲下係正常
但佢知唔知你初初嬲佢乜野先？
你要表態你嬲佢既原因架喎
唔係人地唔知咩事以為你冇啦啦發小姐脾氣
同港女冇分別架啵

你幾歲 你唔講嬲咩佢撚知你唔鍾意咩

應該係你同佢對承諾的價值觀好唔同，你看得好重，佢看得好輕。

每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。如果你同佢的價值觀有差異，佢有其他滿足感俾你的話會係你夾佢，相反就係佢夾你。

你地要多 d溝通交流唔同事物的睇法，唔好驚你講左出黎佢唔要你，因為除非你忍到一世，否則呢一日始終都會黎，反而唔啱就唔好嘥大家時間，揾個同你夾㗎啦。

個男仔又幾歲
一次又一次放飛機唔知自己錯？

唔明點解樓上班連登仔剩係喺度插樓主
明明俾人hurt嗰個係樓主
錯嗰個都係條仔

你班連登仔講到條仔無辜俾樓主嬲咗咁
明明係條仔有問題
根本佢就應該反省自己係咪鍾意樓主/呢個係咪對鍾意嘅人應有嘅態度

你地叫樓主出聲
大佬呀條仔已經做到唔重視樓主
可以點講？督爆佢啫係搵交黎嗌，條仔又唔會認
根本條仔做到咁樣已經冇嘢好講，條仔繼續唔反省就更加有問題，更加印證佢唔愛樓主

最後總結一句：鍾意一個人嘅表現唔係條仔咁

咁叫小事？
小事你又咁介懷？

係咪扑左呀
點解我理解到既係遲到放飛機先係佢本性
拍拖前同岩岩拍拖掩飾得好
Btw 你地幾歲？

客觀地講 唔夾 價值觀唔同
一係你接受 一係佢改變
唔係既話 行落去只會愈多問題

小事就咪撚出post啦 講撚到戴帽咁